美斯想入自由球越來越難！射61腳僅入1球

統計顯示，美斯最近在正式比賽（包括國家隊和球會）中的61次自由球主射，只攻入1球，那還是在今年7月16日對奧沙辛拿的比賽中。其餘的自由球射門，3次擊中門框，21次被對方門將撲出，22次被人牆擋出，14次直接射偏。

當年花迷取笑我朗入唔到罰球又要爭住射，你叫一眾花迷而家情何以堪

梅西想进任意球越来越难了 射了61脚仅进1球
2020年12月06日 07:53 新浪体育

唔好打咁多J 啦

飲得多蒙牛

早2年C朗比人屌,話應該要讓罰球王比真歷射
家陣比真歷係巴塞又無得射....

支那可求